連拍14小時不喊累 廣告正妹被譽「小周子瑜」：不敢當

被稱為「廣告界小周子瑜」MiuMiu，有著一雙大眼和甜美笑容的她，擔任廣告模特長達3年，在多部戲劇、廣告都能見到她的蹤影。不過，回憶起一路來的拍攝總是單打獨鬥，也練就一身「學會保護自己」功力。她日前受邀拍攝「峰米Dice投影機」影片，連續拍攝14小時不喊累！

▲「廣告界小周子瑜」MiuMiu。（圖／米客邦提供）

MiuMiu透露，常常一個人外出拍攝，現場若只有男性工作人員，收工後，他們會邀「順路」載她回家，也常會遇到被「毛手毛腳」的情況。於是，舉凡熬夜翻班拍攝，不管多晚，她也會自掏腰包搭高鐵回台北、或是請女性友人陪同前往，還有在限時動態上標註正確位置，偷偷讓朋友知道自己在哪。即使賺來的錢花在車錢上，但她認為：「沒辦法，安全最重要。」

這次拍攝「峰米Dice真無線智慧投影機」主影片，MiuMiu笑說：「史上最安全的拍攝！」講到連續拍攝14小時，她也完全不喊累！對於「小周子瑜」的封號，她表示過去有人說她像陳怡蓉、吳心緹，不過她也直呼：「不敢當！她們都是女神！我只是台北無名小卒啦！」

連啪先講啦

14小時性交

靚過子瑜好多